開左ac年半都p牌？

#21 p牌 都有啦

身分既象徵

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

渣ga

自己睇

即刻gur哂